依個世界對我唔住

全部人都欠撚咗我！
你哋班仆街！
一個二個都喺度想害我！
你哋想我死呀！
你哋班人對唔對得住我呀！
我俾你哋搞到痴哂線啦！
你哋開心啦
開唔開心呀
你哋一定不得好死呀hahaha
屌你老母

sorry 拉
我開錯post

我正常人嚟㗎
對唔住呀
拉

唔好覆依個post唔該

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"